到底咩係"Starbuck怕風吹"

在某天定會凝聚？

......